是靚晚 三文魚刺身 油甘魚刺身

好味

食蟲師

終於過足魚生癮

刺身師

咁早食晚餐我連工都未放啊

做咩唔氣炸？

屙爛師

又話減肥

呢啲時候仲敢食

勇敢師

生蟲師

食精蟲師

魚生很健康

肚屙師

氣炸刺身呢

1720返到屋企
1740食完

上當年. 一條友成日去食 刺身, 最低消費 2 百幾雞落樓. 可惜呢 D 日字已經越來越難搵. 主要係好多舖頭的魚生已經不復當年味道

我唔食生野
幫我𤉋下

魚生係耐唔耐會無啦啦好想食一次
個次過足癮之後就有排都唔想見到魚生

唔好乜都氣炸好唔好

冇菜
屙臭屎師

你個 減肥 真係口號嚟
叫就得，唔撚洗做

搏命師

肥姐式減肥法

蟲蟲師

壽師

肺炎師

好撚正咁喎

邊到買 $?

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #移民走資 BNO「5+1」 #光復香港時代革命 #馬格尼茨基人權問責法案 #黃色經濟圈

寄生蟲再生師

午餐都未得閒食，好肚餓

油女師

午餐12點已食完

元氣壽師？

三文魚刺身好唔靚

唔是元氣,唔是真SHIT

觀塘邊間

百里香幾時出咗魚生飯

有米師

兩種魚都咁多蟲

AEON貨

唔氣炸下？

邊度買的

返邊份工?

你都幾勇敢 而家仲食魚生

養蟲師

一田買嘅？

食完食粒杜蟲藥

文員師

爭鮮師

邊到

搏盡無悔師

點解唔食得？

他一直在玩命

熱門？

Stay at home師

唔知處理魚生個師傅有冇帶好個口罩

買返來都好post 屌你老母

點解咁都上咗熱門

氣炸師

唔好再推,熱門師打到黎,香港新界九龍無得避

迴蟲師

你咁講法基本上唔出得家食嘢

咁早就放工有咩唔好?

蠱毒師

2百蚊可以食到飽飽

垃圾一田

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

咁早食晚飯師

李師

三文魚好多寄生蟲

邊間

老闆師

你確定呢啲係靚？

間唔中食下蟲正

刺身壽司折得無咁多

咁係邊間

唔炸唔岩規矩

油甘魚真喺幾好食

2,3個月就會有一次魚生癮

差唔多啦,呢度200蚊,2個人都食飽哂

好撚正

無唔好

我又俾人切片啦

菊花先係精粹